# Тестовое задание

## Описание кода в данном репозитории
Данное приложение запускает два потока, описываемые классами WriterThread и ParserThread. Данные потоки ждут событий TriggerEvent, устанавливаемых в главном методе приложения.
### ParserThread
Считывает входной файл in.dat.
В данном файле записаны сообщения длиной 8 байт, отделенные байтами старта и финиша сообщения.
1. Байт старта сообщения: 0x23.
2. Байт с длиной сообщения: (всегда 0x8).
3. Байт с порядковым номером сообщения.
4. 4 байта содержащие данные сообщения.
5. 2 байта содержащие контрольную сумму (CRC сообщения)
6. Байт финиша сообщения (0x0)
Среди сообщений также присутствуют и мусорные данные, играющие роль испорченных сообщений.
Затем при установке соответствующего события данный поток пытается найти следующее корректное сообщение в файле. При успешном поиске формируется указатель на сообщение класса Message.

### WriterThread
В списке сообщений *messageList* находятся указатели на сообщения *Message*, которые должны быть получены из входного файла. Данные сообщения находятся в перемешанном порядке, в связи с чем данный поток ищет сообщения по их порядковому номеру.
При установке соответствующего события данный поток пытается найти следующее по порядку сообщение и записывает его в файл "out.txt", побитово инвертируя содержимое поля данных.

## Задание

 1. Клонировать данный репозиторий.
 2. Все этапы выполнения задания фиксировать в созданном для этого публичном репозитории на gitlab.
 3. Используя CMake написать правила для сборки проекта.
 4. Подключить к проекту doxygen и настроить конфигурационный файл для генерации html-документации (без предварительной подготовки файлов исходных текстов проекта).
 5. Подключить к проекту gtest, написать модульные тесты для некоторых методов (минимум 1-2 теста).
 6. В методе *ParserThread::FormMessage*, в случае успешной проверки контрольной суммы, формируется указатель на структуру Message. Дописать потокобезопасный код, необходимый для того, чтобы данный указатель попадал в список *WriterThread::messageList*. После добавления приложение начнет формировать выходной файл out.txt, в котором должен получиться осмысленный текст.
 7. Дополнительное задание: В классе ParserThread присутствует намеренно добавленная ошибка, из-за которой обработка входного файла прекращается после определенной последовательности данных. Используя любые инструменты отладки (gdb, Visual Studio Debugger и т.п.) исправить данную ошибку и описать (создать файл, описывающий осуществленные действия) процесс выявления данной ошибки.
 8. Предоставить ссылку на итоговый репозиторий.
## Сборка
Успешная сборка кода данного приложения была проверена компиляторами gcc и MSVC
